老闆娘咁細個已經比人OO咗

屌 幾感動

條仔成個毒撚咁

條仔中五？

條仔好似未大個咁

點解佢食到, 我食唔到

黃色中出圈

貴圈真亂

關你撚事咩， 有地人錢開舖 你有冇